票真係屌返黎嫁

當日親口屌鳩兩隻共狗，即係中國強大了，大家都係中國人果堆咁既撚屌，屌撚到佢地駁唔到，由投民建聯變左自動自覺去遊行、投販民，之後冇乜理佢地，係久唔久見佢地屌下鬼（政府），好似一隻變左熱狗（撐陳雲），另一隻係反陳雲既城邦派

到左尋晚，兩個人都出post 話班販民同黃屍歹冇原則冇底線對唔住前線抗爭者

仲有一個人（老人家黎），我成功由工聯會手上拉左佢去投菊花達，只係同佢講左幾句，乖既細路冇糖食，只有壞既細路大人爲左要佢乖D先會俾多D糖佢食，雖然最後都係輸左，但佢有同我講返佢投黃色衫個光頭仔，而之後都會繼續㨂壞既細路

九西叫人投教主，信唔過教主之後先到柒精，連MK妹都信唔過就毛EE，以我所知一票冇投過小麗老母同民主擋

但講多都無謂啦，香港人，食薯片食到懵撚左，都係移民算鳩數

PS:俾人叫我做本民青狗